攬炒巴劉祖舜似係部署緊狙擊快手，應該未得閒回應重光團隊住。。。

攬哥，本人已預先申請左1m個全新email acc (帳戶)
依家萬事俱備 等您發號施令
您一出po 我即刻send出1m封email 攬炒到快手收皮。

似寫緊Email

佢同連登首席打手ust南亞狗deal左

拎到重光650m有20%分成

只南亞狗分到咁撚多 似好快會25侵杰sir

杰sir仲多金錢啦

有錢唔交租是生活態度

成功爭取美國議員Twitter 分享攬炒團隊logo